我仲全倉SH緊d 美股，回調有咩好驚 ？？？

出面吹到股災咁款
屌，呢d 回調不嬲隔一排就會發生
呀叔我見慣風浪，
根本唔知有咩好驚
下星期一開返 app 就搞掂啦

自問下你當初為咩買呢隻股票？
價格跌又係咪賣出既原因？

只要稍為清醒少少，
根本驚條毛

好清醒 好勁

回調走唔切咪趁價低加倉

道指始終會上32000, 正股驚閪

當拜登政府用完1.9萬億都救唔到經濟，到時就用3萬億

期待道指上4萬

個市永遠有升冇跌就冇人輸錢啦

如果我買果D跌 大市唔跌 咁先要驚姐
依家全世界一齊跌 都唔知有咩好驚

清倉保平安

有冇巴打一樣全倉 SH 驚都冇驚過

我，但入左10%sqqq對沖

冇sh 但市寬跌得極小 , 好多都3% 以內
唔知點解講到股災咁
日日升咩

好勁喎

Ok, 信你！

你啲大麻股呢？

SH 緊，新年紅一紅

SH

啱，年輕人心臟唔夠大，未見過風浪咪驚，玩多幾年就慣架啦

樓主好牛B啊

還好嗎

Etf有咩好講🤣

啲人重倉契媽嚇到瀨屎
利申ETF倉繼續執契媽平貨